有無睇大J直播時, 佢朋友send給他睇的三條鴨片

香港鴨真辛苦
武肺第４次爆發源頭

芝麻大媽真係有錢到?

為左錢, 60+路都上